星期日檔案 生老病死

生老病死，是人生必經階段，當生命來到最後一段路，你可有想過，自己可以死在哪裡嗎？根據法例，要在家離世，必須有醫生於離世兩周前探視，並於病者去世當日親身上門簽發死亡證，否則就要送入急症室或報警處理。姚婆婆十年前患上乳癌，三年前復發，多次進出醫院，醫生指其壽命以「日」計，姚婆婆是佛教徒，希望離世後，能有人為她助念八小時，完成往生的佛教儀式。她決意離開醫院，回家接受紓緩治療，並由女兒照顧，直到臨終。

一影呀婆就冇人睇

終有一日都到自己

個家庭應該係中產以上囉
平常人點做到呀

我想第時到60歲趁行得走得一口氣洗哂d錢然後安樂死

人總要一死

大台母親節播啲咁嘅野

無問題呀

希望自己可以係65歲前做埋自己人生想做嘅嘢，然後死係自己想死嘅地方

睇到婆婆最後階段個樣好慘

個個星期日個專題都播呢啲咁撚慘既野
到底想點

遲早都係死
死係莊年仲好 越老越多病痛 簡直係折磨
it’s better to burn out than to fade away

個女加拿大返黎

佢間房大到放到兩張床！

難得母親節親自下廚諗住一邊睇電視一邊食飯
TVB仆你個街整喊我老母
乜撚嘢氣氛都無晒

咪就係
話唔醫就唔醫
資本主義社會，病人都有病人既價值，就係俾醫生夠藥廠研究，等佢地有新藥新技術繼續賺錢
住果個療養院唔知要洗幾錢
公屋窮撚邊可能做到